﻿001	どうして…<br>オイラのワルの道をまた邪魔するホ！	VO_jaakufrost.jaakufrost_sys_0009
002	伝説のキングのように<br>恐ろしくも、愛らしい…そんなワルに<br>オイラはなりたかったんだホ！	VO_jaakufrost.jaakufrost_battle_0010
003	…溶けていくぅ<br>…オイラはデッド？	VO_jaakufrost.jaakufrost_battle_0028
004	ヒホホホーーー！	VO_jaakufrost.jaakufrost_chara_0011
005	ヒホホー！<br>ヒホホー！
006	ヒホホー、ヒホホー、ヒホホー…
007	あれ…溶けかけに戻っただけで<br>消えないホ？	VO_jaakufrost.jaakufrost_sys_0009
008	ご苦労だった<br>半人半魔の少年よ	VO_uroboros.uroboros_sys_0003
009	その災厄は一足先に<br>もとの世界へと送り返そう
010	ヒホホ…<br>消滅の未来は免れないみたいだホ…	VO_jaakufrost.jaakufrost_battle_0028
011	今度会う時は<br>オイラとも仲良くしてほしいホね	VO_jaakufrost.jaakufrost_sys_0009
012	あら？
013	おや、我々も<br>先に失礼することになりそうですね	VO_cuhullin.cuhullin_sys_0009
014	向コウデモ　マタ　ヨロシク	VO_kerberos.kerberos_sys_0009
015	…仕事は終わりだな、バルト
016	ああ、そのようだな	VO_balt.balt_sys_0006
017	改めて、ご苦労であった<br>世界の混線は解消された<br>このままうぬをもとの世界に戻そう	VO_uroboros.uroboros_sys_0006
018	ほう、いい顔になったな	VO_uroboros.uroboros_sys_0044
019	仲間、そして仲魔とともに戦い<br>悩み、語らい、考え前に進む<br>人修羅はそれを学んだだけさ	VO_balt.balt_sys_0010
020	はは、まぁ答えは<br>出ていないようだがな	VO_balt.balt_sys_0007
021	私たちは私たちで<br>生前の選択の結果を少しだけど見られた<br>それは大きな収穫だった	VO_karla.karla_sys_0007
022	幻影兵の身でそれに<br>どれだけの意味があるかはわからないがな
023	あとは生きている者に任せればいい<br>それだけの話ですよ
024	貴方は生きている<br>もとの世界に戻ったら、考えに考え<br>自分なりの道を歩んでくださいね	VO_ankh.ankh_sys_0007
025	話は済んだようだな<br>もとの世界に帰ったらうぬの<br>バベル大陸での記憶は消えるだろう	VO_uroboros.uroboros_sys_0006
026	幻影兵、うぬらも同じだ	VO_uroboros.uroboros_sys_0002
027	まぁ、そんな気はしていましたよ	VO_ankh.ankh_sys_0004
028	でも大丈夫だろ
029	ああ、人修羅とともに救ったこの砂漠が<br>この先も希望を紡いでいってくれるからな	VO_karla.karla_sys_0006
030	…え？<br>人修羅というのは名前じゃなくて<br>本当の名があるのか？	VO_karla.karla_sys_0025
031	なんでそれを早く言わないんだ！<br>まったく、お前さんは最後の最後まで<br>言葉が足りないな	VO_karla.karla_sys_0002
032	そうだな<br>名前を知らなくても、<br>私たちは通じ合えた
033	でも、もし次会えたなら<br>お前さんの名前を教えてくれよ	VO_karla.karla_sys_0007
034	人が、悪魔が、すべての命が紡ぐモノ<br>未来には、未来のまた先には<br>どんな結末が待っているのだろうな	VO_uroboros.uroboros_sys_0007
